{
  "Range: %s - %s characters": "范围：%s~%s个字符",
  "Range: %s - %s bytes": "范围：%s~%s字节（1个中文字符等于3个字节）",
  "Enter digits": "请输入数字",
  "Range: %s - %s": "范围：%s~%s",
  "Please enter a valid MAC address.": "请输入有效的MAC地址",
  "The second character of the MAC address must be an even number.": "MAC地址的第二个字符必须为偶数",
  "Cannot be 00:00:00:00:00:00.": "不能全为0",
  "Please enter a valid IP address.": "请输入有效的IP地址",
  "An IP address that begins with 127 is a loopback IP address. Specify another valid value from 1 to 223.": "以127开头的IP地址为保留的环回地址。请指定介于1~223间的其他某个有效值",
  "An IP address cannot start with %s. Specify a value from 1 to 223.": "IP地址不能以%s开头。请指定一个介于1~223间的值",
  "Please enter a valid subnet mask.": "请输入有效的子网掩码",
  "Please enter a valid email address.": "请输入有效的电子邮件地址",
  "Digits, uppercase and lowercase letters and special characters .:-_/ are supported.": "支持数字、大小写字母和特殊字符 .:-_/",
  "Please enter ASCII characters.": "请输入ASCII码字符",
  "Please enter a hexadecimal character, ranging from 1 - ffff.": "请输入十六进制字符，范围：1~ffff",
  "A password cannot start or end with space": "密码前后不能为空格",
  "Cannot contain spaces, Chinese characters and special characters ~ ; ' & \\ \" %.": "不支持空格，中文字符及特殊字符 ~ ; ' & \\\\ \\\" %",
  "Please enter digits, uppercase or lowercase letters, or underscores.": "请输入数字、大小写字母或下划线",
  "Please enter a valid domain name.": "请输入有效的域名",
  "Please enter a valid IP address or domain name.": "请输入有效的 IP 地址或域名",
  "%s is not allowed.": "不支持%s",
  "Not support": "不支持",
  "Range: %s": "范围：%s~%s",
  "The entered value must be an even number.": "请输入的值必须是偶数",
  "Spaces alone are not allowed.": "不能全为空格",
  "Spaces are not allowed.": "不允许输入空格",
  "Enter a correct number.": "请输入正确的号码",
  "Please enter a valid time.": "请输入有效的时间",
  "Please enter a valid URL.": "请输入有效的网址",
  "Only displayable ASCII characters are allowed.": "只允许可视ascii码字符",
  "The port is duplicated.": "端口重复",
  "The start address must be smaller than the end address.": "起始地址必须小于结束地址",
  "The IP address is duplicated.": "IP 地址重复",
  "The mobile number is duplicated.": "手机号码重复",
  "The MAC address is duplicated.": "MAC 地址重复",
  "Enter digits, letters, underscores, hyphens and decimal points.": "请输入数字、字母、下划线、中划线和小数点",
  "Space cannot be used at the beginning and end.": "首尾不能为空格",
  "Only ASCII characters or characters are allowed.": "只能输入ascii范围或者中文字符",
  "Only 8 to 63 ASCII characters or 8 to 64 hexadecimal characters are allowed.": "只允许 8 到 63 个 ASCII 字符或 8 到 64 个十六进制字符",
  "Only 5 or 13 ASCII characters or 10 or 26 hexadecimal characters are allowed.": "只允许 5 或 13 个 ASCII 字符或 10 或 26 个十六进制字符",
  "Chinese characters and special characters .（&`()|\\\\<>;'\\\"） are not supported.": "中文字符和特殊字符（&`()|\\\\<>;'\\\"）不支持",
  "Only %s characters composed by digits and letters are allowed.": "只允许 %s 个由数字和字母组成的字符",
  "Only %s~%s characters composed by digits and letters are allowed.": "只允许有 %s~%s 个由数字和字母组成的字符",
  "Enter digits and letters.": "请输入数字和字母",
  "Enter digits, letters and strikethroughs.": "请输入数字、字母和删除线",
  "Enter digits, letters, underscores and strikethroughs.": "请输入数字、字母、下划线和删除线",
  "Special characters %s are not supported.": "不支持特殊字符 %s",
  "s": "秒",
  "minute(s)": "分钟",
  "hour(s)": "小时",
  "day(s)": "天",
  "%s and %s (%s) must not be on the same network segment.": "%s与%s（%s） 不能在同一网段",
  "%s must not indicate a network address.": "%s不能为网络地址",
  "%s cannot be a broadcast IP address.": "%s不能为广播地址",
  "IP Address": "IP地址",
  "": ""
}